極度懷疑 劉馬車落迷藥誘姦少女

劉馬車非法禁錮少女

#66 回覆

見到有巴打post咗馬車係支那 可能非法禁錮少女
之後再入佢channel睇 見到

下下就話人飲醉送人翻屋企
但見到條條女都死魚無反應咁
仲要第一條片個樣 勁變態

報警啦樓主

執屍，去得個到啲女都預咗買醉
成全咗佢果啲小人

BTW, 睇少啲啦

佢係鄰國懷疑犯案

極度危險人物 下一個林過雲

條76咁撚樣衰又讀唔成書工又冇得返
呢啲咪典型大陸雞貪佢身分證